休班警駕電單車大埔撼欄 拋飛10米傷重亡

大埔有休班警駕鐵騎「自炒」喪命。昨日（2日）晚上11時許，休班男警黃卓華（33歲），駕乘本田CB1000R大馬力電單車，沿大埔太和路支路往吐露港公路北行，途經一個右彎位時，懷疑失控猛撞向路旁防撞欄，由於衝力猛烈，黃登時人車分離，被拋至10米欄外倒地，頭部重創浴血，電單車繼續向前滑行翻側。有其他駕駛者見狀，即時落車察看，同時協助報警。

根據運輸署資料，肇事電單車於2011年出廠，同年4月由一名姓黃男子首次登記，當年車價逾11萬港元，車主報住屯門美樂花園。

搵到錢都冇命享呀

RAP

Fake. Old news

33歲 有賺啦屌你

當年今日？

20190303
唔好回帶

死得一件？

屌 拉

好news 回顧

開完未 呢幾日起碼有3個post

開撚夠洗版垃圾post未